點解STAKK班人比人炒都咁開心？

傻的嗎 ？

夢想成真

可能收多過一個月呢

追夢成功

因為完結 就係另一個既開始

好嚟好去啫

聽講好低工人

失業都算係一個好開始既

比人炒仲好黎好去

咁唔係點 喊苦喊忽死老豆咁咩

大家同事朝見口晚見面,突然無啦啦俾人炒晒叫做影張相留念其實有乜問題?

一班人同時俾人炒，即變伙伴，係開心事
加上佢地出過鏡，有經驗，轉形成kol唔係難事

做kol仲搵得多啦

起碼佢地有夢想

搏盡。無悔！

因為本身班人諗野都正面

比人炒係開心既

無人識佢地，轉工仲好

人地影最後合照唔同要個個死老母咁樣咩

苦笑都要啦

Think positive 係好既

好靚仔

聖道迦南舊生

男校？